聽日衝擊美領一定係鬼 唔撚洗諗

聽日和平表達訴求
衝擊美領一定係鬼

推

衝大使館好大件事
一定要制止 西環例外

同路人邊有可能衝美領呀

就係會有鬼

就送佢一程直接畀美帝

見到鬼就拉佢地走

私了啦

使鬼拉 等佢衝擊完再捉佢送比班保安啦

推佢入去美領咪得

美領自己人黎 任何人有破壞行為可以直接定義為敵對勢力

必須和理非

推

勇武可否停一天，否則又無媒體報

嗰啲分明唔係自己人啦
勇咩武

有可能

其實，放火好無謂，一陣失控燒死平民，大獲，香港win唯一機會是外國幫手，人地不會贊成到處放火

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post